[成波之路] 叉燒醬烤雞翼 (影片+圖文食譜)

影片：
叉燒醬除咗拎嚟整叉燒，仲可以用嚟整雞翼。
雖然好hea，不過真係簡單又好食！

Facebook:
Instagram:
Blog:
Blog 可以睇返之前出過post既食譜
有興趣請like/follow/睇睇啦，多謝你既留意同支持

份量：15 隻雞翼
材料
雞中翼 15隻（500 克）
薑 2片
叉燒醬 4 湯匙
蜜糖 2 湯匙

1. 把雞中翼放到鍋中，注入常溫水至蓋面，加入薑片，以小火煮至接近滾起，夾起雞翼。

2. 印乾雞中翼的水份。

3. 加入叉燒醬拌勻醃 2 小時或以上。

4. 預熱焗爐至200°C。在烤盤上鋪上錫紙，再放上網架，在網架上掃油。放上雞中翼，正面向上，掃上醃料，放入焗爐中層焗 10 分鐘。

5. 取出把雞翼翻面，掃上醃料，再焗 10 分鐘。

6. 取出，掃上蜜糖，多焗 1 分鐘。

7. 取出，把雞翼翻面，掃上蜜糖，最後多焗 1 分鐘即成。

影片：

留名

肥波 好正咁

煎得唔得
無焗爐

睇見就想食

星期六就整呢個食

hello 生鐵鑊

肥波的確好正

呢個用咗醬醃，煎唔是唔得但比較易燶，要好小心

我都想

我尋晚醃咗，等陣又整
要用埋樽醬佢

生鐵鑊

波波

波絲 又話新年要hea唔整嘢嘅！ 但我好鍾意食雞翼呀

情人節有無乜搞作啫？

佢係生鐵鑊巴打

hello baby

呢個我年三十煮㗎，新年真係乜都無煮過，懶到震

情人節呢家嘢呢…拍咗拖咁耐都懶得搞啲咩
下星期應該會出個超hea嘅甜品食譜

我實等住睇架！

成波好波，高質

如果冇焗爐有冇其他方法

LM

我媽都成日整呢個 不過佢煎 成日燶哂

一陣用光波爐焗

火波爐D時間點計？

我平時焗土匪雞翼係8+5分鐘 我諗都係差唔多

即係唔洗反轉底面，
醬塗完8分鐘，
之後蜜糖塗完5分鐘？

我平時係皮向下八分鐘 反轉再焗五分鐘 一陣試下先 可能最後加d蜜糖焗多一分鐘

可唔可以分享下土匪雞翼做法？

睇過先

呢個成日整，剪埋開邊仲入味

無論焗定煎我都鍾意整到燶邊，勁香口

我實出畀你睇㗎！

高質有排都未到我

可以煎但好易燶

炭燒叉燒雞翼

可唔可以用生鐵鑊焗蛋糕？

正 即刻試

乜咁快㗎光波爐我未用過呀

我怕醜

我覺得單骨雞翼無咗損雞翼中間果忽肉個樂趣，所以好少剪

好似真係聽人講過

我有呀喂跳起揮手